# yams

angular --
Project : yams
Author :  Hadia, Adrien, Yoake
descriptions : jeux de société qui peut se jouer à plusieurs joueur dans le cadre de ce project deux joueur sont disponnible chaque manche dur 3 tours.